Q:
Qelle est la désignation de la bande kilométrique ?
A:
LF (Low Frequency)
bande kilométrique
10 km à 1 km
30 KHz à 300 KHz

Q:
Le terme LF désigne quelle bande de fréquence ?
A:
LF (Low Frequency)
bande kilométrique
10 km à 1 km
30 KHz à 300 KHz

Q:
Quelle est la bande de 10 km à 1 km ?
A:
LF (Low Frequency)
bande kilométrique
10 km à 1 km
30 KHz à 300 KHz

Q:
Quelle est la bande de fréquence de 30 KHz à 300 KHz ?
A:
LF (Low Frequency)
bande kilométrique
10 km à 1 km
30 KHz à 300 KHz

Q:
Quelle est la désignation de la bande hectométrique ?
A:
MF (Medium Frequency)
bande hectométrique
1 km à 100 m
300 KHz à 3 MHz

Q:
Le terme MF désigne quelle bande de fréquence ?
A:
MF (Medium Frequency)
bande hectométrique
1 km à 100 m
300 KHz à 3 MHz

Q:
Quelle est la bande de 1 km à 100 m ?
A:
MF (Medium Frequency)
bande hectométrique
1 km à 100 m
300 KHz à 3 MHz

Q:
Quelle est la bande de fréquence de 300 KHz à 3 MHz ?
A:
MF (Medium Frequency)
bande hectométrique
1 km à 100 m
300 KHz à 3 MHz

Q:
Quelle est la désignation de la bande décamétrique ?
A:
HF (High Frequency)
bande décamétrique
100 m à 10 m
3 MHz à 30 MHz

Q:
Le terme HF désigne quelle bande de fréquence ?
A:
HF (High Frequency)
bande décamétrique
100 m à 10 m
3 MHz à 30 MHz

Q:
Quelle est la bande de 100 m à 10 m ?
A:
HF (High Frequency)
bande décamétrique
100 m à 10 m
3 MHz à 30 MHz

Q:
Quelle est la bande de fréquence de 3 MHz à 30 MHz ?
A:
HF (High Frequency)
bande décamétrique
100 m à 10 m
3 MHz à 30 MHz

Q:
Quelle est la désignation de la bande métrique ?
A:
VHF (Very High Frequency)
bande métrique
1 m à 10 m
30 MHz à 300 MHz

Q:
Le terme VHF désigne quelle bande de fréquence ?
A:
VHF (Very High Frequency)
bande métrique
1 m à 10 m
30 MHz à 300 MHz

Q:
Quelle est la bande de 1 m à 10 m ?
A:
VHF (Very High Frequency)
bande métrique
1 m à 10 m
30 MHz à 300 MHz

Q:
Quelle est la bande de fréquence de 30 MHz à 300 MHz ?
A:
VHF (Very High Frequency)
bande métrique
1 m à 10 m
30 MHz à 300 MHz

Q:
Quelle est la désignation de la bande décimétrique ?
A:
UHF (Ultra High Frequency)
ondes décimétrique
1 m à 10 cm
300 MHz à 3 GHz

Q:
Le terme UHF désigne quelle bande de fréquence ?
A:
UHF (Ultra High Frequency)
ondes décimétrique
1 m à 10 cm
300 MHz à 3 GHz

Q:
Quelle est la bande de 1 m à 10 cm ?
A:
UHF (Ultra High Frequency)
ondes décimétrique
1 m à 10 cm
300 MHz à 3 GHz

Q:
Quelle est la bande de fréquence de 300 MHz à 3 GHz ?
A:
UHF (Ultra High Frequency)
ondes décimétrique
1 m à 10 cm
300 MHz à 3 GHz

Q:
Quelle est la désignation de la bande centimétrique ?
A:
SHF (Super High Frequency)
onde centimétriques
10 cm à 1 cm
3 GHz à 30 GHz

Q:
Le terme SHF désigne quelle bande de fréquence ?
A:
SHF (Super High Frequency)
onde centimétriques
10 cm à 1 cm
3 GHz à 30 GHz

Q:
Quelle est la bande de 10 cm à 1 cm ?
A:
SHF (Super High Frequency)
onde centimétriques
10 cm à 1 cm
3 GHz à 30 GHz

Q:
Quelle est la bande de fréquence de 3 GHz à 30 GHz ?
A:
SHF (Super High Frequency)
onde centimétriques
10 cm à 1 cm
3 GHz à 30 GHz

Q:
Quelle est la désignation de la bande millimétrique ?
A:
EHF (Extremely High Frequency)
ondes millimétriques
10 mm à 1 mm
1 cm à 1 mm
30 GHz à 300 GHz

Q:
Le terme EHF désigne quelle bande de fréquence ?
A:
EHF (Extremely High Frequency)
ondes millimétriques
10 mm à 1 mm
1 cm à 1 mm
30 GHz à 300 GHz

Q:
Quelle est la bande de 1 cm à 1 mm ?
A:
EHF (Extremely High Frequency)
ondes millimétriques
10 mm à 1 mm
30 GHz à 300 GHz

Q:
Quelle est la bande de fréquence de 30 GHz à 300 GHz ?
A:
EHF (Extremely High Frequency)
ondes millimétriques
10 mm à 1 mm
1 cm à 1 mm
30 GHz à 300 GHz
