Q:
Classe |A|_|_|
A:
Modulation d'amplitude double bande latérale

Q:
Classe |B|_|_|
A:
Modulation d'amplitude bandes latérales indépendantes

Q:
Classe |C|_|_|
A:
Modulation d'amplitude bande latérale résiduelle

Q:
Classe |F|_|_|
A:
Modulation angulaire, fréquence
{FM}

Q:
Classe |G|_|_|
A:
Modulation angulaire, phase

Q:
Classe |J|_|_|
A:
Modulation d'amplitude BLU porteuse supprimée

Q:
Classe |R|_|_|
A:
Modulation d'amplitude BLU porteuse réduite
{Reduced}

Q:
Classe |H|_|_|
A:
Modulation d'amplitude BLU porteuse complète

Q:
Classe |D|_|_|
A:
Modulation d'amplitude et modulation angulaire
{Dual}

Q:
Classe |KLMPQV|_|_|
A:
Trains d'impulsions

Q:
Classe |W|_|_|
A:
Cas non couverts
{Whatever}

Q:
Classe |_|1|_|
A:
Une seule voie sans sous-porteuse modulante

Q:
Classe |_|2|_|
A:
Une seule voie avec sous-porteuse modulante (ex.: Telex)

Q:
Classe |_|3|_|
A:
Analogique

Q:
Classe |_|7|_|
A:
Numérique (plusieurs voies)

Q:
Classe |_|8|_|
A:
Analogique (plusieurs voies)

Q:
Classe |_|9|_|
A:
Analogique + Numérique

Q:
Classe |_|0|_|
A:
Pas de signal modulant

Q:
Classe |_|X|_|
A:
Autres Cas

Q:
Classe |_|_|A|
A:
Télégraphie auditive

Q:
Classe |_|_|B|
A:
Télégraphie automatique

Q:
Classe |_|_|C|
A:
Fac-similé {Copy}

Q:
CLasse |_|_|D|
A:
Données {Data}

Q:
Classe |_|_|E|
A:
Téléphonie {Ear}

Q:
Classe |_|_|F|
A:
Télévision {Frames}

Q:
Classe |_|_|W|
A:
Combinaison des cas ci-dessus {Wide}

Q:
Classe |_|_|N|
A:
Aucune information {Null}

Q:
Classe |_|_|X|
A:
Autres cas

Q:
Modulation d'amplitude double bande latérale
A:
Classe |A|_|_|

Q:
Modulation d'amplitude bandes latérales indépendantes
A:
Classe |B|_|_|

Q:
Modulation d'amplitude bande latérale résiduelle
A:
Classe |C|_|_|

Q:
Modulation angulaire, fréquence
A:
Classe |F|_|_|

Q:
Modulation angulaire, phase
A:
Classe |G|_|_|

Q:
Modulation d'amplitude BLU porteuse supprimée
A:
Classe |J|_|_|

Q:
Modulation d'amplitude BLU porteuse réduite
A:
Classe |R|_|_|

Q:
Modulation d'amplitude BLU porteuse complète
A:
Classe |H|_|_|

Q:
Modulation d'amplitude et modulation angulaire
A:
Classe |D|_|_|
{Dual}

Q:
Trains d'impulsions
A:
Classe |KLMPQV|_|_|

Q:
Modulation de la porteuse: Cas non couverts
A:
Classe |W|_|_|

Q:
Une seule voie sans sous-porteuse modulante
A:
Classe |_|1|_|

Q:
Une seule voie avec sous-porteuse modulante (ex.: Telex)
A:
Classe |_|2|_|

Q:
Analogique (une seule voie)
A:
Classe |_|3|_|

Q:
Numérique (plusieurs voies)
A:
Classe |_|7|_|

Q:
Analogique (plusieurs voies)
A:
Classe |_|8|_|

Q:
Analogique + Numérique
A:
Classe |_|9|_|

Q:
Pas de signal modulant
A:
Classe |_|0|_|

Q:
Signal modulant: Autres Cas
A:
Classe |_|X|_|

Q:
Télégraphie auditive
A:
Classe |_|_|A|

Q:
Télégraphie automatique
A:
Classe |_|_|B|

Q:
Fac-similé
A:
Classe |_|_|C|

Q:
Données (data)
A:
CLasse |_|_|D|

Q:
Téléphonie
A:
Classe |_|_|E|

Q:
Télévision
A:
Classe |_|_|F|

Q:
Information transmise: Combinaison des autres cas
A:
Classe |_|_|W|

Q:
Information transmise: Aucune information
A:
Classe |_|_|N|

Q:
Information transmise: Autres cas
A:
Classe |_|_|X|
