Q:
QRA 
A:
Quel est le nom de votre station ?

Le nom de ma station est {…}.

Q:
QRG
A:
Pouvez-vous m'indiquer ma fréquence exacte (ou la fréquence exacte de {…}) ?

Votre fréquence exacte (ou la fréquence exacte de {…}) est de {…} Hz.

Q:
QRH
A:
Ma fréquence varie-t-elle ?

Votre fréquence varie.

Q:
QRK
A:
Quelle est l'intelligibilité de mes signaux (ou des signaux de {…}) ?

L'intelligibilité de vos signaux (ou des signaux de {…}) est :
1. mauvaise,
2. médiocre,
3. assez bonne,
4. bonne,
5. excellente.

Q:
QRL
A:
Êtes-vous occupé ?

Je suis occupé (avec {…}). Prière de ne pas brouiller.

Q:
QRM
A:
Êtes-vous brouillé ?

Je suis brouillé:
1. je suis nullement brouillé,
2. faiblement,
3. modérément,
4. fortement,
5. très fortement.

Q:
QRN
A:
Êtes-vous troublé par des parasites ?

Je suis troublé par des parasites :
1. je suis nullement troublé par des parasites,
2. faiblement,
3. modérément,
4. fortement,
5. très fortement.

Q:
QRO
A:
Dois-je augmenter la puissance d'émission ?

Augmentez la puissance d'émission.

Q:
QRP
A:
Dois-je diminuer la puissance d'émission ?

Diminuez la puissance d'émission.

Q:
QRT
A:
Dois-je cesser la transmission ?

Cessez la transmission.

Q:
QRU
A:
Avez-vous quelque chose pour moi ?

Je n'ai [rien|pas de messages] pour vous.

Q:
QRV
A:
Êtes-vous prêt ?

Je suis prêt.

Q:
QRX
A:
À quel moment me rappellerez-vous ?

Je vous rappellerai à {…} h (sur {…} Hz.

Q:
QRZ
A:
Par qui suis-je appelé ?

Vous êtes appelé par {…} sur {…} Hz.

Q:
QSA
A:
Quelle est la force de mes signaux (ou des signaux de {…}) ?

La force de vos signaux (ou des signaux de {…}) est :
1. à peine perceptible,
2. faible,
3. assez bonne,
4. bonne,
5. très bonne.

Q:
QSB
A:
La force de mes signaux varie-t-elle ?

La force de vos signaux varie.

Q:
QSL
A:
Pouvez-vous me donner accusé de réception ?

Je vous donne accusé de réception.

Q:
QSO
A:
Pouvez-vous communiquer avec {…} directement (ou par relais) ?

Je peux communiquer avec {…} directement (ou par l'intermédiaire de {…}).

Q:
QSP
A:
Voulez-vous retransmettre à {…} gratuitement ?

Je peux retransmettre à {…} gratuitement.

Q:
QSY
A:
Dois-je passer à la transmission sur une autre fréquence ?

Passez à la transmission sur une autre fréquence (ou sur {…} Hz).

Q:
QTH
A:
Quelle est votre position en latitude et en longitude (ou d'après tout autre indication) ?

Ma position est {…} latitude {…} longitude (ou d'après tout autre indication).

Q:
QTR
A:
Quelle est l'heure exacte ?

L'heure exacte est {…}.

Q:
Quel est le nom de votre station ?
A:
QRA 

Q:
Pouvez-vous m'indiquer ma fréquence exacte (ou la fréquence exacte de {…}) ?
A:
QRG

Q:
Ma fréquence varie-t-elle ?
A:
QRH

Q:
Quelle est l'intelligibilité de mes signaux (ou des signaux de {…}) ?
A:
QRK

Q:
Êtes-vous occupé ?
A:
QRL

Q:
Êtes-vous brouillé ?
A:
QRM

Q:
Êtes-vous troublé par des parasites ?
A:
QRN

Q:
Dois-je augmenter la puissance d'émission ?
A:
QRO

Q:
Dois-je diminuer la puissance d'émission ?
A:
QRP

Q:
Dois-je cesser la transmission ?
A:
QRT

Q:
Avez-vous quelque chose pour moi ?
A:
QRU

Q:
Êtes-vous prêt ?
A:
QRV

Q:
À quel moment me rappellerez-vous ?
A:
QRX

Q:
Par qui suis-je appelé ?
A:
QRZ

Q:
Quelle est la force de mes signaux (ou des signaux de {…}) ?
A:
QSA

Q:
La force de mes signaux varie-t-elle ?
A:
QSB

Q:
Pouvez-vous me donner accusé de réception ?
A:
QSL

Q:
Pouvez-vous communiquer avec {…} directement (ou par relais) ?
A:
QSO

Q:
Voulez-vous retransmettre à {…} gratuitement ?
A:
QSP

Q:
Dois-je passer à la transmission sur une autre fréquence ?
A:
QSY

Q:
Quelle est votre position en latitude et en longitude (ou d'après tout autre indication) ?
A:
QTH

Q:
Quelle est l'heure exacte ?
A:
QTR
